[認真系列 + 道歉啟示] 熊市已完

Change My Mind.

分3段

第1段係我往績, 可以慢慢追
升穿260即刻預告267係頂, 257即市摸頂, 249即市摸頂, 睇跌睇錯左(新增)

第2段係認錯

第3段係後市睇法, 因為美國提前開車, 未來既走勢已經出黎, 本人理論主要係江恩, 指標基本唔睇, 因為指標已經淪為大戶陷阱, 識穿的人自然會避得開, 但觀察左LIHKG一段日子, 冇咩人提, 所以下面既分析會用最最最最最最教科書101既圖表演示:
a. 圖表只是為左新手都睇得明, 請見諒細節不能分享
b. 現在宣佈大方向係睇升, 跌穿231不再可能, 因為美國提前開始升, 現在開始行向阻力位286xx~292xx
c. 呢一刻夜期升緊, 係個好好的signal個市做緊突破

好, 往績:

[認真系列] 股災到來 唔中

恒指會在中期重試高位

恒指會在短期反覆上落

恆指會在短期重試24800

恒指會在短期上試25500

恒指會在短期上試25900

深情告白:
咁多位支持者, 當日睇見個市要跌, 自告奮用, 用預測股市吸引大家學習技術分析,可惜唔中, 唔好意思, 因為拜登已羸, 加上黎緊FED同ECB會批救市基金, 疫苗又出左, so I am back and tell y'all the stocks market is going up now. thank you y'all.

日日都change my mind

Change my mind again

簡單圖表:

首先會返去武肺位28000, 然後回氣, 之後疫苗正式面世, 再打穿292xx

輸廿萬都支持你

多謝, 希望你有跟

on99廢撚，信你鳩up就輸撚死啊，外圍爽到你條撚屌春袋都爆撚咗啊

okay

*夾

可以反手沽啦

dllm, 睇到好尷尬，好心收手啦，圖表未撚同人講你地係quant, 影撚衰哂。

收到，反向操作

咪燈 dnlm

雖然我信咗樓主上個 post輸咗半份身家
但我都支持樓主

支持樓主

肯認錯上水係好事，市場永遠唔會錯

之前跟羊神贏好多
雖然今次輸番唔少
但繼續支持

你圖都未識睇

+1

信錯樓主夾到頭都爆

我就睇今個月月尾低過27200 祝你好運
利申 做開short倉

見到都好笑，放張圖就扮專家想呃學生哥

9up 無成本

燈到你

羊巴，共勉之
啱啱食完成個浪

不得了
我贏撚到笑

Thank you，聽日高位沽得

幾時又再Change Mind?

收到 係時候熊了

宜加係沽, 個市唔跟波浪行, 擺明左一把右一把

知道反手
老母麵再世

利申 重倉 268 SC

納指道指都係尾聲

提一提樓主，喇叭型態冇得捉見頂，係最7既型態
唔好下下做attention seeker
言者無心 聽者有意，會害死好多人
如果想討論就用討論mode，唔好用專家Tone

好撚失望，以為有啲咩睇法，原來係鳩畫再9up

咁搏？

Change Your Mind

大獲，會唔會見頂架，清左好倉先

即係...未完

lm 現價恆期268(樓豬開post 個陣）

點睇9618京東發展

等橫巴出手

我隻sh 油股一野就升番上去

想睇之前話渣cash 股災個幾條on9有咩高見

樓主想做下一個沒事兒？
聽聞佢最終都係俾另一個神棍呃咗錢

垃圾

有排升

睇黎食得岩

我認為係熊巿前既最後晚餐

圖表撚恥辱

做naked一係做細啲，一係有貨係手😜

咁即係好快又表演 change your mind 啦

呢兩個post 清楚睇到樓主唔單止心態差，做人心地都好差

隔黎po塵巴睇插返落去，你睇升
對賭時間

本身都想支持你，睇錯市有幾咁閒
但你即刻深潛，都唔知跟咗你嗰啲點算
依家開返post又放張咁嘅圖，都唔知係特登靠害定點

追call 友rip,不過應該冇人跟佢

今晚又插過

垃圾 開post自燈

Change My Mind

指數唯一可以大賺既時候只有崩市時
指數升幅絕對跟唔上正股一浪大升幅
以1211為例,指數點跟

開post計跌左500

我已經分唔到係燈定假膠

面面二世

當膠post睇算

玩到個人亂哂，傻撚咗

樓主已經係嬲嬲豬一隻技窮了。。。

一年都唔知幾多個呢D分享POST

已經-600

多謝樓豬
琴晚納DEE做完美雙頂
即同樓豬做對家 而家發發

Change my fucking mind.

羊清

多謝晒，琴晚好位走到

有倉，希望你中... 不過

技術分析

-700

期指高位計冇了八舊

CHANGE MY MIND

懶型咁 同老散一𨳊樣

change my mind

彈緊lu
一陣/聽日又上返600以上

懶鳩醒

樓主： 我在下一盤很大的棋，上個post 係講反話陰9 d 害我嘅仆街，今個post 都係，市頂已見

差d 唔記得

change my mind

又唔見左人啦

係咪準備又道歉

左一巴右一巴

其實唔係串你
不過你都畀啲論據等人信你
唔好做9upper
塵巴贏唔贏，跟唔到，都係心服口服

今次我buy 你 ，條友真係唔識架喎.jpg

真係要面皮厚到咩程度先敢出番黎，cls

沽得

下 樓主又話唔睇外邊新聞既影響 家下又講？

上個post跟咗樓主雖然輸咗一半身家
但我都撐樓主
繼續反手

樓主買返熊ok

樓豬幾時做淡 CHANGE MY FUCKING MIND話聲我地知
到時平淡倉

信樓主，逆操作

樓主幾時又出post change mind左一巴右一巴

隨時果一半都無埋.....

新潮文?

麵神係咪有接班人

收到
put爆佢

懷疑樓主係沒事兒分身

已深潛
或者開新POST扮冇野發生過

Change my mind

Hi

上年年頭都話會跌到22000 出埋post 都冇人理

跌完啦 可以升了

究竟你係打宏觀分析定打圖表嫁?

你change 乜撚野mind 啫？
Branding 嚟咖？
邊個真係同你啲傻閪網上股神認真，就真係慘

鞭..!!!

重有1000點升

2萬8後回調

走呀

調閪咩 中美日 齊齊上晒去
港囡最少3萬3

最準係呢個留言

屌你老母樓豬 原來你開左個post

屌又燈

我信你

唔好只係講一個可能性，咁如果又上唔到280而家跌落黎又睇咩位，只講一個可能性會忽略左個風險。

幾時都g持廟區巴打，肯講自己意見

樓豬？去左邊撚到

笑撚到

又中

樓上班仆街 我屌哂你地老母

邊個再笑鳩樓豬我block撚哂你地

block我
change my mind!

美股長遠實升架啦
樓主改口睇升真係核突到死

再鞭....

樓主升跌都睇曬
無撚敵

2幻7 已回調

信撚左樓豬，今日跌左550點

Change my mind and

Change your brain, dude.

你get a life好撚過喇

G持 再清賣邁記得講聲

早晨 樓豬
屌你老母

早晨 樓豬

夜期一推

夜晚都唔放過樓豬

樓豬係唔係死撚左？

星期六一推

休市一推

早晨樓豬

追擊師

Hi 樓豬

一出完POST就跌市, 屌

樓豬你好

好L 慘，吹完大跌改口話會大升點知kick 左喺區間玩上落，開圍骰

我唔太明白你講甚麼，但都感覺到你很誠懇同是好人來的。

推撚爆樓豬屌作老母

深情告白:
咁多位支持者, 當日睇見呢度風氣日下, 自告奮用, 用預測股市吸引大家學習技術分析,可惜都係中左奸人計, 激將法, 我唔返公司, 係房諗左好耐, 知道重有一班人唔希望呢度比劣幣驅逐良幣,so I am back now. thank you y'all.

又話升多 1000 點，你係咪change your mind 咁多日累積升 1000 點都計

壓彈弓上緊280，清賣邁

升跌兩邊都比佢估過曬
最後橫行

樓主好波，真上280

清賣邁上次上完268之後又中多次

樓主有料

屌你老母 咪搞我羊巴

上緊了

280 gogogo

-700 點

清賣邁

樓主清賣邁之後準左

change my fucking mind

Changed my mind

上280

樓主好準

羊神回來吧 想知而加應該點睇？

利害 change my mind 又中

啲haters終於走晒
羊神真係笑到最後

好撚勁

實現292了

樓主可以上水啦

change your mind